邊個再反連仔講孌童僻，就係鬼係五毛！

駁唔到

好波樓主

連仔=孌童？

十卜

樓主好波

all is ghost